[求] 黃店訂貓罐頭

1.有生意梗係益返自己友啦
2.邊區無乜所謂，集思廣益

我唔太清楚，幫你睇下

想訂thrive 罐罐

cat plus 係mk
FYI

應該係黃店

淨係知咪撚支持寵X城 垃撚圾公司

樓上兩位Thanks
Ps 啱啱新聞 周同學走咗

寵物雜貨

呢間好嘢嚟

cat plus

點好法先

呢間都好黃

A-pet黄定藍 幫襯開

大家幫手發掘吓黃罐罐

推

有間叫寵物與你係黃

罷工

yes

Fuck yeah 魔牙

樂高寵物都係藍 個日買嘢聽到啲員工係到傾話啲暴徒乜乜㔾

The little meow同cat plus都係黃鋪
分別有罷工同出post叫警甴咪撚幫襯

大家努力擴大個黃金購物圈，中立撚藍店都要罷買

中立根本係幫兇